［法律題］有一大班人，淩晨係街遊蕩，搜身有一堆危險性物品而冇合理解釋，可能犯咩法？

？？？

遊蕩?

所謂‘危險品’？
如果有tg證據哩班人有預謀做某些行為？

非法集會

去公園野餐又搜唔到野
就應該冇問題？

搜完一輪冇嘢，最後冇事，但係已經搞鳩咗你，如果冇識法律識玩嘅睇住個場，可能好多人唔適處理

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

作為一個汽車維修員，有個士把拿係身都好正常

我冇犯事，經過都要抄低身分證？
我可以比佢睇，但一定要比佢抄？

留名

有冇現場片或相，狗開始搞嗰度未？

我都想知，如果我真係同朋友吹水行過，又或者坐低野餐食嘢咁點計先，係咪都要擇名？

七一雜嚟嗰年都係咁